今日開始，請所有同路人停止使用此膠句。

乜野叫做「黃藍是政見」？

睇開連登可能唔多覺，但出到去其他媒體平台就間唔中都會見到呢句句子。
本人希望大家唔好再講，原因有二：

一.不合邏輯

當一個人講得出「黑警死全家」、「香港人報仇」，即係佢認為黑警做嘅事泯滅人性、不人道不道德、侵害人權。

但佢轉個頭又話「黃藍是政見」，咁即係點？班狗做埋啲傷天害理嘅事係要落地獄，但支持佢地同佢地背後嘅港共就係觀點與角度嘅問題？

虛偽，除咗平時同啲唔熟嘅人傾計，用嚟粉飾太平之外，我真係諗唔明點解會咁講。

藍絲同黑警冇分別，佢地做咗大大小小嘅野去支持班狗，佢地就係狗嘅一分子。

眼前笑住同你傾計嘅藍師奶，可能有份派過飯盒比隻狗。
而個隻狗尋晚拗斷咗位男手足嘅手，然後喺佢面前強姦咗佢女朋友。

二.營造出黃藍對立嘅局面

你班柒頭反對派憑乜野覺得可以同我地對立？

我地唔係/唔單止係黃，係主流派、係民意、係追求緊高尚嘅價值，我地做嘅事係正確嘅。

佢地唔係藍，係反對派、係少數、係卑鄙無恥下流賤格嘅人種、讀幾多聖賢書都挽救唔到佢地卑劣嘅本性。

就好似由稱呼TVB，變成CCTVB咁

不要說：「佢好似係藍...」
說：「條仆街係反對派嚟㗎！」

支持政府就係原罪，要大大聲咁鬧柒班少數派，令佢地抬唔起頭做人，令佢地以支持港共黑警為恥。

「唔理淺藍深藍，反對派全撚柒部都要落地獄」

請將鬥黃嘅力氣，用喺追擊少數派上面。

敵人就喺我地眼前，唔好執著個少部分冗員揸流攤。
提出可行有效嘅方案，同時集中火力去批鬥少數派。

大家有咩意見嘅，歡迎一齊嚟討論。

唔知把口最毒嘅連登仔可以諗到咩句子辱罵下班少數派呢？

不要說：「藍絲」，請說：「少數反對派」

推

武漢推車

唔好再批邊個黃唔黃喇，笑下班少數反對派唔好咩

唉，可能我講埋啲無聊野，算啦唔推瞓教喇...

推埋最後一下

已經冇理過藍同學

運動初期班左膠最鐘意講

自己政見自己救

唔係人少就叫反對派，應該係當權者嘅對立面，啫係我地先係叫反對派wo

黃絲叫好嬲好嬲

咁有冇「藍絲」以外嘅稱呼可以叫？我原意係想令對家唔好有種同我地旗鼓相當嘅感覺

反民主派（？